====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À cette occasion , je montrai que la dynamique du fleuve induit une occupation de l ' espace par strates longitudinales : longs bancs de gravier en bourrelets , basses rives en cordons de sable fin , diverses levées de terre formant un système laminaire engraissé par différents étages de végétation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

